大家唔該比d骨氣

咪撚返去呀屌你

本來你地無得揀，所以早洩派屎比你地食你照食

而家有得揀

早洩驚你班死狗走晒

所以早洩唔再派屎改派狗糧

估唔到你班撚樣竟然爭住食狗糧仲要話好食

有d骨氣啦，死狗

一齊去LIHKG開心討論啦

呢度咪lihkg囉

兩邊一齊上

呢篇野我起果邊貼

你唔係比人bam左咩

無

返去囉, 等睇大屠殺重演

咩骨唔骨氣
講到家下好似LIHKG唔夠高登黎，要靠骨氣先留到人咁

咪臭係

返去遲d又要走 不如唔好返

wfc

冇動力再返去

根本無人想返去

絕不回去

我打死不回高登

返去做乜撚，新屎坑，三日香